(和理非）進場， 811 爆眼少女，電梯打人，地鐵內催淚彈，打破門滿面血少年求饒

如果你睇完以上四單，你唔怒，你好野
我要由行到禮賓府😡😡😡

有冇人搞？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

係滿面血的門牙少年

有無人會搞遊行

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

明日到禮賓府門外